有冇巴絲鐘意啲80s type 嘅音樂

近排無意中聽咗首plastic love
之後覺得個feel好撚正
後尾先知原來呢type叫city pop
我搵完city pop 之後唔知點解又link咗落
new wave, funk, disco, soul 呢啲
聽完又係超撚正

Plastic love

呢首應該好多人都聽過
不過成日比人整meme
其實個feel幾正

呢首其實係 ready player one到出現過

呢首經典應該好多人都聽過我諗

呢首又係好撚正對Band名雖然叫Police

跟住po返現代少少嘅

The Weeknd - Blinding Lights

Childish Gambino - Redbone
仲有呢首 我估係soul/blue type嘅音樂？
如果有巴絲知呢啲type係咩
麻煩同我講

推

樓豬Po嗰d都中意聽

介唔介意講下巴打你幾年出世

98絲

再推先

其實呢首真係真係好正
可惜成日比人拎黎整meme

我記得有人將佢同plastic love溝埋變咗never gonna give you plastic love

Citypop正到癲